[緊急置頂］星期六日不如繼續和你shop？

稅局星期日又唔開有乜好坐 不如入商場行吓街
振興經濟 人人有責
黃色經濟圈係春袋請各位堅持
星期六、日見
小弟建議呢兩日唔需要裝修
只要嗌吓口號 攞吓飛 入藍店坐吓已經可以收佢皮
唔好俾班警甴有藉口
呢啲活動連我被捕師都可以去 求吓和理非一齊出嚟
利申：不鼓吹任何犯法行為

push 1/100

push 2/100

push 3/100

push 4/100

push 5/100

push 6/100

出嚟呀和理非

尋日海港城完全唔夠人

push

行動post冇人出推？

堅持呀

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

支持
周末無理由玩手指

----------------
香港獨立 唯一出路

推

----------------
香港獨立 唯一出路